Ze keek naar Sarah Pocket met triomf in haar rare ogen, en dus verliet ik mijn feeënmoeder, met beide handen op haar krukstok, midden in de schemering verlichte kamer naast de rotte bruidstaart die verborgen was in spinnenwebben.
